# Copyright (C) 2022 SHOPEO
# This file is distributed under the GPL2+.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Venus 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/theme\n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-12T13:52:33+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-12 13:58+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"
"X-Domain: venus\n"

#. Theme Name of the theme
msgid "Venus"
msgstr "Venus"

#. Theme URI of the theme
msgid "https://wordpress.org/themes/venus/"
msgstr "https://wordpress.org/themes/venus/"

#. Description of the theme
msgid "Venus theme"
msgstr "Venus 主题"

#. Author of the theme
msgid "SHOPEO"
msgstr "SHOPEO"

#. Author URI of the theme
msgid "https://www.shopeo.cn"
msgstr "https://www.shopeo.cn"

#: classes/VenusColorsCustomize.class.php:21
msgid "Primary Color 50"
msgstr "主色50"

#: classes/VenusColorsCustomize.class.php:42
msgid "Primary Color 100"
msgstr "主色100"

#: classes/VenusColorsCustomize.class.php:63
msgid "Primary Color 200"
msgstr "主色200"

#: classes/VenusColorsCustomize.class.php:84
msgid "Primary Color 300"
msgstr "主色300"

#: classes/VenusColorsCustomize.class.php:105
msgid "Primary Color 400"
msgstr "主色400"

#: classes/VenusColorsCustomize.class.php:126
msgid "Primary Color 500"
msgstr "主色500"

#: classes/VenusColorsCustomize.class.php:147
msgid "Primary Color 600"
msgstr "主色600"

#: classes/VenusColorsCustomize.class.php:168
msgid "Primary Color 700"
msgstr "主色700"

#: classes/VenusColorsCustomize.class.php:189
msgid "Primary Color 800"
msgstr "主色800"

#: classes/VenusColorsCustomize.class.php:210
msgid "Primary Color 900"
msgstr "主色900"

#: classes/VenusCustomize.class.php:35
msgid "Retina logo"
msgstr "视网膜LOGO"

#: classes/VenusCustomize.class.php:36
msgid ""
"Scales the logo to half its uploaded size, making it sharp on high-res "
"screens."
msgstr "将LOGO缩放到上传大小的一半，使其在高分辨率屏幕上清晰可见。"

#: classes/VenusCustomize.class.php:48
msgid "Header"
msgstr "页头"

#: classes/VenusCustomize.class.php:63
msgid "Show search in header"
msgstr "在页头中显示搜索"

#: classes/VenusCustomize.class.php:76
msgid "Show button in header"
msgstr "在页头中显示按钮"

#: classes/VenusCustomize.class.php:81 inc/template-tags.php:72
msgid "get started"
msgstr "开始"

#: classes/VenusCustomize.class.php:88
msgid "Button text in header"
msgstr "页头按钮文本"

#: classes/VenusCustomize.class.php:100
msgid "Button link in header"
msgstr "页头按钮链接"

#: footer.php:7
msgctxt "copyright date format"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: functions.php:128
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: header.php:37
msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

#: inc/template-tags.php:84
msgid "Technical support by <a target=\"_blank\" href=\"%s\">SHOPEO</a>."
msgstr "技术支持 <a target=“_blank” href=“%s”>SHOPEO</a>."

#: searchform.php:11
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: searchform.php:15
msgctxt "placeholder"
msgid "Search&hellip;"
msgstr "搜索&hellip;"
